香港軍政府成立 可以點拆

睇完呢條片先知警權滲透得咁嚴重26:00 開始

你扮警察我冇嘢講我要搵律師